香港突現紫荊黨 中共地下黨浮出水面 跟朱鎔基有關？

香港突現紫荊黨 中共地下黨浮出水面 跟朱鎔基有關？
楊正2020.12.10 23:18紫荊黨中共管控香港權貴鬥爭朱鎔基

【希望之聲2020年12月10日】（本台記者楊正綜合報導）中共不斷收緊對香港的管控，在此之際，香港突然出現了一個新的政黨“紫荊黨”，其核心成員都是在中國大陸出生長大。該黨號稱要吸收25萬黨員，外界懷疑中共早已在香港各個角落安插的地下黨員或藉此付出水面。也有分析認爲，該黨的出現或令中共各路權貴鬥爭更加激烈。

紫荊黨起底 紅二代做靠山
打北京旗號 投資往績平平

【本報訊】近日紫荊黨「橫空出世」，引起政經兩界關注，紫荊黨由全國政協委員李山帶頭，夥同中播控股（471）主席黃秋智、及卓悅控股（653）主席陳健文成立，標榜為「海歸派」金融精英，目標黨員25萬，被指挑戰到建制派地位，引起建制不安。本報追蹤李山人脈，其和國家開發銀行關係最為密切，背後離不開國開行前董事長、非習近平派系的陳元。

幾時有溫家寶？

等待香港地下黨浮現

啤梨哥是否黨員？

算唔算Deep state

super Deep state

#鬥紅

中共的內部鬥爭

籃球高手嚟

當然係派系鬥爭，而且同總辭十分有關，維尼一句「香港不能沒有民主派」，白區黨就上水跳出來，比維尼引蛇出洞，一鋪炒起反黨集團兩面人，同老毛六七暴動令香港地下黨比英國人一鋪炒起異曲同工

朱媛在哪兒

朱鎔基家裡

共匪內部殘殺
與人民無關